新手砌機 (0經驗)

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570
1 x ASRock X570 Taichi ATX
價錢：$2,299
1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C17 F4-3600C17D-32GTZR
價錢：$2,610
1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620
1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,299
1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850
1 x Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$669
1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

Budget 大約16000-18000 左右 ，主要直播剪片打LOL，
唔知咁樣砌有無問題，希望各位幫幫手睇睇。

第一次砌無咩經驗，有不兼容的話希望可以提醒一下，十分感謝。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

打LOL洗撚要2080咩

直播lol我諗9400+2060都搞掂

56k已經足夠.jpg

我鍾意4×8 多過2×16

想留返之後可以擴充到4X16， 唔知得唔得

2080 唔好技嘉
機箱同散熱唔好TT

有無好推薦哦
2080 asus 會不會比較好
機箱同散熱真係唔係太識選，希望可以幫幫手

32gb 轉3200 平成100000

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,999

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$2,360

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x GALAX GeForce® RTX 2080 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x Antec NeoEco Gold Series 750W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$779

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

2 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$330

1 x Noctua NF-A12x25 PWM Premium Quality Quiet 120mm Fan
價錢：$245

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $17,709
ram 上到64gb cpu 3900x
cpu heatsink u12a

感謝回覆，

Motherboard 1 x ASRock X570 Taichi ATX 呢塊係咪唔太值，如果想之後再upgrade

用得x570 都係想玩埋下代zen3 elite 同taichi都得 睇你喜好
附上VRM TIER LIST

18k仲antec箱
最少都define c啦

牛未見過 粒cooler唔熟

16本身難超 仲要c17
考慮下4條8
板可以睇埋msi carbon

上面3900x 千6蚊板

你認為 elite handle 唔到3900x stock?

唔好買 tt rgb fan
佢啲 software 唔夾 amd u
垃圾

我 17 年買左
18年尾都未fix

套riing 12 x 3 著晒但無software 控制

用就用到 我唔會囉

stock 既話
b350 都得喇

屌買粒高階amd 降佢performance用

antec adata 太多

好撚伏